浸會仁安RN你會點簡？

兩間都有offer 仁安人工高啲 應該點簡好？
邊間人事無咁複雜？

養和最好

浸會聽講唔好

仁安

點解既

養和太遠

咩offer ?
想知市價

+1

40k 頭

推

Fresh grad?

唔係 公院做左年半

有無咩reason

both medical ward offer? 年半有40k?

未知咩ward 就係咁先驚有伏
yes

你apply 個post ?

係呀 比左offer

咁你apply 個post 都會有寫係邊道請，點會唔知去邊？
另外你要有心理準備，Ha 同私家醫院 culture 好唔同 未必個個啱做

聽講浸會人手嚴重不足

仁安唔知，浸會有部分係mix ward，咩症都收 人事複唔複雜呢樣野都係睇你好唔好彩

仁安班友痴痴地，開工時間唔比掂手機
定期要輪流做presentation
食嘢係只得飯堂

寧願賺少d 做返旺區仲happy

利申，非醫護界

只寫左係RN post, 唔知咩unit

年半就係HA 學下先啦

做年半就跳到 好勁

可能有伏先咁高人工

私院人工係高啲
同埋 對比ha 無咁忙（？）
Btw 你本身做邊個department?

其實差好少，al 少過Ha
私院fg 都會請

男定女先
男而又係ward 嘅medical 同surgical 都預咗忙
如果surgical 就祝你好運
私院點都多是非架啦

仁安唔係有得鋸排又剩咩

有 仲有lunch buffet
係green cafe 既沙律吧但都有幾多野食比你揀80蚊有找

Mixed ward呢？

簡你老母

下你講個d每樣野都好正常咋wor

mixed ward 唔止一個喎
五樓好似麻麻

你講緊仁安？我淨係知仁安offer mixed ward

係
另一個mixed ward 係九樓
聽聞好似好d
十樓係surgical 但佢好似都叫mixed ward
d staff 同NO 閪撚到

如果offer 係十樓我真係恭喜你

唔去浸會就得
但2間行緊5.5day定點？知唔知
搭單一問有冇人知st paul ot 返幾多日

如果offer係仁安兒科就真係恭喜你

浸會有咁差? 唔知係咪5.5day 問hr話depend on department

浸會同sth都係最多人quit 可想而知

收到晒

浸會offer人工低過仁安 估唔到 我以為浸會高啲

仁安package係好好 我都想去做 不過太遠

真係幾吸引

有咁多巴打做護士

可唔可以講下個package大約係乜？
地點上我覺得仁安好d,有shuttle出大圍，浸會個位有dd偏而醫院無乜support
人事呢d度度有，睇你彩數姐公院都有天堂ward啦

利：就完約諗緊出唔出private

之前同事同我講 詳情唔記得

5樓唔算mixed ward啦
多數收gyn 野不過都係做到狗咁
大肚婆再加一日19幾個T